[無圖]英首席大臣電腦涉藏「極端」色情資訊

英首席大臣電腦涉藏「極端」色情資訊

祈達文

英國政壇性醜聞越演越烈，首席大臣祈達文（Damian Green）繼被指曾撫摸女黨員的膝蓋後，有前警方高層指曾在他的辦公電腦中找到「極端」色情資訊；上周辭職的國防大臣房應麟（Michael Fallon）亦再被揭曾想強吻女記者。

房應麟被揭圖強吻女記者

前倫敦警察廳助理警長奎克（Bob Quick）前日發聲明指，警方於2008年調查祈達文洩露政府檔案時，發現他國會辦公室的一台電腦存有「極端」色情資訊。祈達文隨即推文否認指控，批評奎克公然違反警方調查保密規例。祈達文正接受內閣辦公室調查，奎克今日將前往作供。
至於防相房應麟被揭曾在晚宴多次撫摸電台女主持膝蓋後，上周三突以「操守未達軍方要求」為由宣佈辭職。英媒前日披露他辭職內幕，指是一名女記者此前通知首相府，指控房應麟於2003年與她共晉午餐後，試圖強吻她，之後房就辭職。
另邊廂，首相文翠珊前日聽取匯報，指一名工黨男議員跟一名保守黨男議員飲酒後，乘的士時遭對方性侵，事後大受打擊，更質疑飲料被落藥。蘇格蘭兒童護理初級部長麥克唐納（Mark McDonald）前日承認曾有「不恰當行為」，作出道歉和宣佈辭職。
英國《泰晤士報》/《觀察家報》

奶共國家係咁上下